今朝聽到有位霸氣呀叔講：個風唔撚掛八號你就識屌天文台，而家暴動唔宣布停工你唔屌政府？

你班柒頭係夠吉屎(guts)嘅唔好屌天文台去屌風眼啦

本身班港豬仲係度圍爐取暖，聽到呀叔講呢句即刻收晒聲頭dupdup玩電話

又岩喎

幾有道理

駁唔到

好撚岩

屌又啱呀

推

屌呢句好夠力做文宣

阿叔好波

呀叔永遠最勁

可取！ 一齊推

事實

有道理

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
都係踢春袋，最本少利大，我地需要極大量呢類型行動

屌風眼
精闢獨到

勁

呢句要學
mark低先

呢個要推

即刻諗起你唔好拎個閪當八達通嘟

秒

駁五刀

推啦

啱喎

岩呀呀叔

呢樣真 文宣可以在這點入手
要求政府宣佈停課停工 不然責任在政府 草菅人命
將個波俾返政府 （人命重要定政府面子重要）

秒答
推

話時話 做咩唔順便收天文台皮 呢個廢台都玩得香港人耐

推，阿叔講得有道理

岩呀 射返個波比政府
同山竹一樣玩鳩香港市民

中撚曬

中計撚，高招撚，民意撚，雨傘撚，光環撚
統統收皮，
甴近平開咗聲喇：-----
堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子
攬炒大步向前

要推

駁吾刀

係囉屌

駁唔刀的

不如問下政府咁都唔罷市？
黑雨都唔洗返工啦 呢家出面槍林彈雨要人返工？
雨水危機定子彈危險？
為左政治棄所有人生命財產不顧

岩呀

阿叔真係好有人生哲理

好撚精準

又係喎
上次先屌佢唔用緊急法宣佈打風停工
今次班撚樣成日暴動前暴動後
咁都唔停幾時停

間唔中都會屌下誠哥

真係駁唔到

重點都係要阿叔 如果係後生講多比人繼續屌
大大聲一句你地阻路就唔啱

緊係啦
個班藍絲根本八號都要番工

push

又多一招屌廢老

呢啲咪係老疆
阿叔好波

Push

ho ball

有D啊叔啊伯睇得幾通透架
琴日地鐵聽到個年過60既啊伯講 「挑 警察開槍D人就唔敢睹路啦
連放火燒鋪d警察都唔敢開槍呀 梗係啦 d警察扮鬼扮馬.個班可能係警察添呀」

sorry,我hang咗機幾分鐘，都喺玩電話

用嚟做文宣一流

好文宣

文宣！

姐係代表港豬既心態係:
打風有合理性返唔到工,而暴動係分區,搞唔中自己住/返果區就無藉口唔返

佢地重視果位唔係打風同暴動既危險程度
而係個藉口夠唔夠說服力

屌風眼
之前好興講

屌

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

天災唔計

人禍唔計

真

呢句無得輸

又真

點駁

有料

up

又幾啱喎

阿叔好野

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

因為打風係全世界都返唔到/唔使返
暴動堵路呢d其實就等於係平時塞車咁
老細會鬧你做咩唔識早d出門口

阿叔食鹽多過你食米

啱啊

屌風眼 正

以後只咬住政府一條問題
人命重要定政府面子重要？

收到

有道理喎

講鬥大聲同人嘈 上一代啲人最撚勁

好有道理

好岩喎！

根本香港應該宣佈宵禁, 星期一至日, 晚上七點以後唔俾出街

啊叔好波

馱唔到

頭腦清晰

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

其實背後原理都係欺善怕惡

agger ar

咩暴動?

港豬沉醉係平行時空同佢異於世界各地嘅邏輯，絕對可以拍到荷里活大電影

點駁阿屌

正呀

爻吾倒

呀叔看透世事

明是非嘅阿伯

有道理！

邏輯正確

要彷效下呢位阿叔...學習人生道理

逼佢佢咪出宵禁囉

啱晒，打風停一日，宵禁無限期！

屌風眼

有道理ga
建議政府以後打風就出聲明，對暴風違法及暴力行為予以嚴厲譴責，咁樣打風ge問題就會problem solved

個阿叔做左樣平時好多人做唔到既野
Don’t blame the victim.

真理

好精警
有冇長輩圖

精景阿叔

笑右

整文宣圖出黎

你係阿叔

岩啊 好波啊叔叔

黃色呀叔呀伯係最L正

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

屌
駁唔到
可以參考用黎用文宣

阿叔有料

可以做文宣 但暴動要改改

爻吾刀

支持阿叔！

啱，佢而家同屌個風冇咩分別

仲要個風都係政府做成

都幾岩聽

藍屍都係抵死
打撚死晒都唔洗可憐

因為屌個天唔會請你食TG

推 呀叔好有腦 希望藍絲善用佢地既器官

啊叔靚波

我愛手足

係囉

屌風眼 笑爆嘴

一早講左颱風係示威者放嫁啦

有理

Concept清

基本既藍店都未收皮 仲話要收大交合皮

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工

各位手足未做到八號效果
八號係一定唔駛返 安坐家中
而家係 唔知通唔通係街等 所以大家不滿

完全駁唔到

d呀叔真係好正

阿叔好波~

之前已經想問班港豬港奴依個咩邏輯
點解天氣/自然問題會識得屌個負責部門
依家堵路唔屌政府，反而投射落抗爭者到？

定覺得天然問題無得怪天，但人為因素就可以怪人？

阿叔永遠最撚好笑

推，有用

有冇一堆港豬係山竹影響下 企係塌樹下一齊向天舉中指屌風眼既示意圖

阿叔猛呀
一句屌醒香港人

no啦，係因為佢哋覺得政府冇可能讓步，而且政府必將獲得最後勝利，所以先選擇企喺勝利嘅一方。

智者

有聲

咁唔返工,老細會要你失業.
毅進仔無撚得輸, 你讀咁多屎片無揸槍未一樣無鳩用, 你住半山無揸槍未一樣無鳩用.............
恆指豬共用盡一切手段托緊,鬼佬用盡一切手段沽緊,沽極都唔落,應該all in 揸牛,然後發達
...................................
聽唔少D咁嘢.............

呀叔智慧

屌有道理
文宣

一語中的

真智者

大師

班港豬緊係欺善怕惡
恰D好恰架啦

，

政 強

府 烈

戒 要

嚴 求

呀叔

係喎 唔係暴動啦咩 點解仲唔叫人停唔好返工？

屌風眼
重口味

牙叔

好撚勁

真
黃絲一早識咁樣諗啦 果班賤種偽中立藍屍港豬幾時先訓撚醒

根本就欺善怕惡，抗爭者似乎弱勢啲咪屌抗爭者囉，如果政府勢弱，仆住屌政府啦

薑真係越老越辣

開吐露港一條線要加埋 定死線、要求回應訴求

正

阿叔

呀叔！

文宣

藍屍：點同呢颱風冇得控制，但係啲曱甴可以唔再搞搞震

既然大部份市民返唔到工
政府應該出指示糧照出工唔駛返
所有錢政府出

好波

屌風眼個下, 一諗個畫面笑到我仆街

道理

香港好多呀叔講野都好正

完全感受到霸氣

但我都係忍唔住幻想左一下獨龍鑽屌風眼既感覺

我真的不行鳥

所以點解我地朝係要開花
而唔係玩門

精境